# DIU EIL
Le notebook de ce dépot est destiné à accompagner le QCM https://h5p.org/node/821472/
Il s'agit d'un travail d'auto évaluation sur le tri par insertion pour des élèves de 1ère NSI

Ce travail est sous licence CC-BY-NC
Alain VALENTIN - 04 - 2020

